(遍地開花)不如去微博播種

on9明明譴責緊政府
佢寫到支持政府

大陸人唔知我地咩事 睇埋呢d頭條
搞撚到d大陸人以為我地係暴徒
我地不如去佢地微博講返個真相出黎
將種子傳入內地

推

唔係唔得
最好外國ip 去做
同要夠人多 支共會秒刪唔啱聽既文

租vpn咪得

會比垃圾新浪Del post或者比路人圍插
算啦理班人做乜 佢地最鐘意凈係睇牆內D「新聞」打飛機 你同佢講真相佢只會話你老作 或者扭曲事實話翻你轉頭
同說服信地平說嘅人地球係圓嘅一樣咁難

但佢地個邊著火
中央既注意力就再唔係香港
而且內地

琴晚好聲好氣咁出po都被人瘋狂圍插，回都回唔切
今朝仲見到有條友話睇咗twitter同微博，覺得都係國內客觀啲喎
盲架佢地，淨係睇到自己想睇嘅，一見有人po啲詳情真相就癲狗咁鬧架啦

播過,所有我的留言被刪了

牆入面 理撚得佢地

屌我都係。啱先係微博評論一個我有follow嘅留學生。好聲好氣咁評論，被人圍插。得！係我犯賤，以為佢留過下學思想唔會咁on9。